經過呢次機場集會，見到黑警可以同佢講

咁唔鍾意示威者，去旅行唔好搭飛機

直接叫黑社會! 黑社會!

係移民呀 唔鍾意可以移民